入境處女文員涉「起底」放棄8天保釋覆核權利

#東區裁判法院第一庭
#錢禮主任裁判官
#20200820灣仔 #網上起底 #網上言行
#提堂

👤孔(25)

六項控罪：
(1) 公職人員行為失當
（普通法罪行及《刑事訴訟程序條例》第２２１章 第１０１I(1)條）

(2-6) 串謀他人有犯罪或不誠實意圖而取用電腦
（《刑事罪行條例》第２００章 第１６１條）

(1) 於2019年12月至2020年8月，身為入境處文書助理，在未獲授權而取用香港特別行政區入境處電腦，不法取得受害人個人資料，並在未獲授權下發放上述個人資料。

(2-6) 分別於2019年12月23日，2020年1月24日，5月6日，6月15日，8月4日取用入境處電腦，使其本人或他人不誠實地獲益。

辯方沒有保釋申請，不保留8天保釋覆核權利。
❗️被告需要繼續還押❗️

案件押後至 2020年12月15日 14:30 東區裁判法院第一庭再訊，以便控方整理案情及索取法律意見。

it is not funny

可能想認罪，坐定先

女手足

又要坐多2個月

手足應該都入硬，仲要起埋紅官底。。。

6條入晒，2年有冇得走，上次個it 男都9個月

起底就咁，黑警打人傷人又點計啊 真係屌出聲

屌！嬲到襟錯制！

大家嘅電腦知識咁薄弱....
你入得去睇一定有log 啦....

咪你